人鏈活動係唔係己經取消？

冇人討論

大圍已經開始有人

德美 聯署 整合

而家睇波咩討論
落場架要

長沙灣深水埗冇人

完全唔夠人

[推到夜晚] 你地知唔知今晚除夕有三大活動？

太子拉左好多人...

觀塘已有人鏈

有撚人咩

入谷呀

九龍灣要人

幾多個？

推

去倒數啦

行晒成個九龍灣，鏈都唔見

天水圍有廢老報狗

塞商場啦屌

from 天水圍哨站(1927）
❗️注意
天瑞有人吵架報狗 可能有狗過來處理 有1豬向天瑞方向
更正：只有1豬往天瑞方向

push

黨鐵b 出口

快

本身好多手汗

人呢

港島

西灣河有人嗎？

屌你啦 人咩鏈 出太子好過啦

葵芳要人

最少帶走左一男一女，仲有聽講約十個入左站務中心入面...

成班傻仔企係到on99，我唔會去

超少人。。。 啲人去晒邊 掛住玩？

完全唔知有呢個活動

會唔會呀

係 冇用講真
和你shop先有用

有冇人架

除左人鏈仲有咩活動

冇共識要做
個個掛住抽獎

拖完再shop

叫下口嘅宣傳遊行都好

幾千蚊都貪 香港人真係垃圾

藍田至牛頭角多人
移緊去九龍灣

抽獎革命

mk好多人

而家嘅情況係
一大堆人一齊鳩企2粒鐘

4個月嚟第唔知幾多百次人鏈，係人都厭

去太子啦，人咩鏈

全港既第三次
你咁計遊行多十倍

太子要人！

天水圍完全無人

咪就係 on99

和你shop 呢個更有用
海港城 時代廣場

哩啲預咗冇
出市區啦

講左唔玩人鏈

係班左膠, 仲要死叫人去

拖完商場都閂門

31號玩咩人鏈 on99 太子啦

一係出太子, 一係出海港城

之後去倒數

把撚咩 封太子啦

咁轉去太子 不過俾人清咗場

之前屌過你地左膠人鏈

而家仲問點解無人
太子手足比人捉, 你唔理, 攪埋d左膠人鏈

觀塘有呀，要人

推。

好撚多人

唔想再搞人鏈 所以唔join

將軍澳要人

天水圍好多人啦已經
唔信自己落天瑞

拖學生妹手

東區個個站都要人

平時要拖都大把啦 仲要自己拖唔使同人share
使乜等今日

你假設啲人唔人鏈就會去shop
實際上90%玩人鏈唔敢shop
你唔搞啲啱佢哋程度既只係浪費人力

葵芳有。不過好少人

各區人力不同，be water 💦

留係屋企吧啦咁
民主會上門

人鍊太濕鳩，不了

荃灣好多人

港島手足喺邊

Exactly

講左唔撚會去

開始咗好耐

唔夠人 要人啊 求下大家落黎一齊拖手仔

拖嚟把撚，仲要拖住2個毒撚

係中環，唔見手足
k 出口果邊有狗小心

灣仔頭先冇咩人

港島撚唔見有手足

8點31一齊默哀啦

三毛勿理

陳怡好撚大波好正啊

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要15000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林簽埋佢，得返幾個鐘要15k嘅人

收到

要人

太古多人

tko多人

銅鑼灣多人 係軒尼斯道

鏈已過信和 後加入人士自行判斷加入位置

九龍灣人鏈：隊頭係pie n tart 下面，隊尾係德寶對面咋，快d黎

因為有得抽獎呀
真係對香港人好失望少少甜頭就咁

黃大仙要人呀，剛接鑽石山但彩虹未得

唔掉火魔 不如返屋企
唔殺人叫乜嘢革命

大埔要人！

和你shop有經濟攬炒作用
人鏈呢？ 咁不如去荔枝角仲好

鼓舞士氣 古代打仗都有鼓手 有人唱歌
咁你而家喺邊

其實可以一路排隊一路抽獎

其實係和理shop 發起先， 冇啦啦有人鏈騎劫

見報
叫人聽日出嚟

拉緊人,仲人乜鬼鏈呀.

太古有冇

人鏈中

係太古城同aeon都唔見手足

Tst好多人

太子直擊

將軍澳站有人

yes sir!

荃灣好長！

sir你又喺邊? 我就出咗

完全唔知

係咪打緊狗啦？

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

知道有d人無入gp
佐敦旺角油麻地鏈full

加入左天瑞人鏈

你企撚錯位？多人到仆街

去到ssp都多人

中環去到邊?係上環想join

金大仙條人鏈多到彈下彈下咁時左時右

人鏈活動證明連登唔係大台
完全冇吹雞討論得6版
但實際淨係油尖旺深水埗都爆曬人

即時
旺角太子深水埗已連

狗到就走得 已經完成

筲箕灣有

荃灣大窩口好多人

灣仔英皇中心要人呀

彌敦道多人

好多人wor

將軍澳都好多人

荃灣多唔多人 咩位置

大窩口油站有人

大窩口熊貓附近

黎緊

大家之後出去尖嘴倒數！

銅鑼灣呢，等緊你地班仆街呀

Cwb頭先唔係話有咩

今日問左幾個fd 都話沉左好耐取消左啦
原來真係有

天瑞開始散了

721 831 101 1111 1112

食個糖水就出去啦

有呀 不過9點完左啦

灣仔有

唔夠人呀，上次都form到去天后
今次

突然聽到聲 電話叉陣電先

散咗啦

難怪TST係咁行

係英皇中心停撚咗, 連唔到灣仔站呀

叉5分鐘電先 唔想無電出街